為左區選，保皇黨會逐漸改名。

保護民建聯
起埋呢d名，小心身邊有人俾佢呃

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作

更多攻略，陸續公布，敬請留意

大家真係要小心D

曲直難分

共匪

呢班選到的話，
衰過民建聯
黃絲無運行
大家小心

著得西裝出黎都知乜料

我平時投開民建聯，但係今次搞到咁大件事
決定以後都投建設派

奶共可恥

On99

push

推！唔好流失淺黃選票！

屌，曲同直都唔識分點搞呀

選舉玩膠一定會玩埋自己人

仆街建制扮好人

易建聯

警告你班藍絲咪撚投保民聯，夠薑你就試下投

個策略係乜？

支持保民聯
叫嫲嫲投畀佢先

真係建制B隊黎架啦
Fact checked

建制B隊可恥

不了
留返俾d廢老投啦

我驚會fake到班自己人唔會投佢地，定佢地無諗住選到只係要介票

自己人就泛民啦，跟本唔洗係分邊個係建制AB

建設派係好過民建聯

Pk
改左名真係會多左人撐

好可惡！
要廣傳比屋企人知

保皇黨
不了不了

你呢？

如果佢地只係負責介票唔打算當選，咁真係幾有效，但佢地係咪咁先

仆街保皇黨

好撚狗

你係咪覺得自己好醒

應該全部都係搓my breast之流 背後全中共

唔關事，唔好懶醒

屌民建聯又做埋呢啲野
小心保民聯呀大家 咪投錯

你班傻閪咪撚投佢哋呀

佢哋畀藍絲投架咋

身為一個藍絲
我決定投保民聯

又係呢啲保皇黨

民建聯可恥

五大訴求！缺一不可！
不割蓆！不指責！不分化！絕不離場！
不完美，可接受，再努力！

有關fact checked，只要有7-8成信心我就信了

自己人做咩要投建制B隊

一票不投民建聯

屌樓上做乜啊
一票不投民建聯啊
要投投番我地自己人啦

到時藍絲唔投你
反而吸走哂黃絲票就on9

屌 仆街民建聯

話俾老豆老母知
要叫埋佢地班廢老朋友叫唔好再賣港

屋企人藍絲 佢地幾鍾意保民聯政綱
期待佢地區選大勝

我驚有班自己人知佢地係自己人做界票撚，真心投俾佢地分薄票源咋

頂你嗰肺啦

食窮民建聯 票投保民聯

一定要搵人追擊

民建聯！
化灰都認得你呀

小心唔好中計呀

善用不推文回覆

當初話遊中聯辦都係比人危險 最尾都係去左

可能運動去到呢個位大家都諗危險性多過個意義，
但單講意義黎講，新屋嶺連太平紳士都唔入得，係咪代表佢地獨立左？係咪就唔受法律拘束？
新屋嶺咁大個問題但政府冇一次係正面回應，
遊行一次，係可以將件事大大成為焦點，同時保護埋之後既手足。

危險既咪有危險既做囉，
申請左不反對通知書先，再自行決定去唔去，想安全d邀請其他國家大使館員一齊去又得，
好多方法既，
的確係危險，但背後意義同效果都唔好忽視。

唔同意既屌細力啲

保民聯同經民聯一樣咁膠

叫老豆投先

後者

食屎啦 建制b隊

藍呔

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

食屎喇 化左灰都認得你班蛋散

推

呢班真係做實事架 好過民建聯多多聲
有時間可以去睇下佢地政綱

建議下次早過工聯會同民建聯出黎開記招讉責示威者
同埋大大力支持返送中條例
咁班深藍會好受落

垃圾

保民聯

大家千祈唔好投
留返廢老投

嘩屌你，重有人做奶共狗架

我只係覺得唔可以期望個個都係玩開膠嘅後生連登仔

又有人帶風向

又換湯唔換藥
大家多多關心家中長者

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

到時佢地拉票個時出文宣搞搞佢

當自己係富臨酒家?

屌呀！咁仆街嘅佢哋

叫左呀媽投佢了 建議大家叫自己既藍絲屋企人投佢地

可恥！

學埋富臨啲嘢 諗住改個名我就唔認得你啊
我地係唔會投你㗎
留返畀啲廢老啦

一尻樣 不過新人事新作風 舊個班建制係時候收檔

真心 佢哋奶共架
建制b隊

以為改咗名就唔認得你

民建聯

唔expect自己人投
係𠝹差少少贏嘅藍絲票等建制輸

咁後生，查下佢地乜背景

尋日個post話同班福建佬好好傾

一票不投保民聯

如果你住個區淨係得民建聯同保民聯唔識揀？
兩個都揀啦

仆街

走啦
唔投建制B制

請宣揚

要藍絲過藍絲既票
唔撚要黃尸既票

淫賤聯

今時今日咁嘅時勢，仲要出嚟呃選票，我真係屌你老母

見到建設2字都知咩事

請宣揚

要藍過藍絲既票
[size=5]唔撚要黃尸既票[/size=4]

藍絲投哂佢地點算

邊個負皮我

請宣揚

要藍過藍絲既票

[size=5]唔撚要黃尸既票[/size=4]

記住一票都唔好投佢地

文宣！

老老豆豆
係好過民建聯少少
但都係奶共!!

一票不投保民聯!!!!

賣港賊 淨係識送錢上去

請宣揚

要藍過藍絲既票

唔撚要黃尸既票

暴民聯

改都要改返差唔多既名，係咪弱智架。。

Push

我真心架，佢地又話我地非法游行，又支持監警會，唔係民係民建聯變身係乜？

一票不投建制派

幫b隊做廣告做咩

啲藍絲係弱智

保皇黨民建聯嘅簡寫?

保皇就係保皇,一票不投

支持愛國愛黨建設派

富臨2.0

一票不投

到時開個post邊區咩人唔好投 大家心水清啦

推

呢個建制B隊來
要share去Facebook令啲中間偏藍唔好中計呀

收皮啦民建聯B隊

又想出賤招呃老人家

保皇黨狗都唔投

愛國愛港陣型值得擁有更好建設派

民建聯過去廿年淨係識食人血饅頭，口講建設實則破壞

一票不投民建聯！區選只投保民聯！

同意請轉發 好人一生平安

有無膠紅企業去撐下場

寧投建設 不投建制

兩種都要踢走

太可惡喇建制b隊

建制B隊可恥！

大灣區計劃

以為改名就無事

自制傳單 塞返入自己信箱

佢地講明只要藍絲咋

曲定直
我已經分唔到

建設派可恥
要話比多d人知

唔係話割唔割
泛民咪又係建制B隊

真係要好小心睇

我選你老母呀

今年等收皮啦

係咪覺得派垃圾月餅有票呀？

今年香港人醒覺 一票不投保皇黨 改撚左名以為無人知？ 學富臨？

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (唔好再講「私了」)

[size=5]「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

屌你老母啦

咁就真係好波啦無論識唔識分曲直都只會有藍屍投

人地先唔稀罕黃絲d票呀

共匪有樣睇

請宣揚
屋企有堅定不移既藍絲？
要投就投保民聯
建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

要藍過藍絲既票
唔撚要黃尸既票

屌你老母
建制B隊

做乜又起到幫建制b隊宣傳

改個名又出黎呃食

班傻閪藍絲又沖出黎

民建聯收曬皮，起b 隊想洗底

呃果啲只求穩定嘅中立撚票

大家要小心 建制B隊

呃盲投建制對家嗰班

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

要搵人狙擊

小心小心

咪撚玩膠啦 大把人唔知 玩埋自己友
屌你都廢事

咪又係建制派

其實佢地個4區，講到明只要藍色嘅票，諗諗下應該無事

改名咁cheap?

屌，離唔一腳牛屎奶共味💩💩💩💩💩

打手都打得高質D啦柒頭
你當連登D人傻既咩
真係保蝗黨派既打手都弱撚智過人

民賤聯

9up議政 巴打

轉個名就以為人地
唔知你保皇B隊？
無咁易！

下 反正都唔會投架啦

[爭30000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

追擊保民聯，打倒建制派

食屎啦建制B隊死藍絲！

以為改左名冇人知?? 不過香港地多7頭.
希望各位咪亂投

唔好再話玩膠，人地認真出選，而家D保皇黨的確係差丫麻，我認識D淺藍都覺得民建聯工聯會唔制止政府，搞到而家香港變左撕裂 2.0, 得自由黨好小小，而家多個選擇係好事

我投英超聯

個個都咁後生，都可以做埋啲咁既濕9野

民建聯沒落啦

建制B隊

食屎啦屌你老母

仆街喇
保皇黨搵咗呢班後生
唔似啲舊保皇狗
老到無力做任何嘢

各位手足要加油

食屎啦廢青

又多隊賣港

收皮啦保民聯，咪以為改名就唔認得你呀

屯門區呢？？？勁撚多保皇黨當選呀

𠝹佢票

以為改左名就無人知，保皇黨收皮啦

有無list比人知

好撚陰濕

林斯嵐條友， 紅到仆街小學嗰陣已經成日話共產黨有幾好依家連名都改埋直情走去參選

認人名同樣架麻

有冇人知佢地平時係北角邊到擺街站？想親自落場屌下佢地

屌 咪撚以為改個名就唔知你地班建制狗啦

選和富應該係和富啦 好鬼多福建佬果到

Pusj

一票不投死共狗

有樣睇

連登仔唔會投建制派咖, 過主啦

佢地係何君堯d frd
有幾個仲要係前警隊

黃絲們唔可以比佢地選到

rubbish 保皇狗

呢啲真係要打擊
留返俾啲仆街藍屍投啦

可恥

大家小心，文宣要多啲宣傳俾中年同上一輩

仆街建制b隊

建制派無遠景不了
藍絲就要投保民聯

係時候集合藍絲力量
話比啲黃C聽咩叫民意！

民建聯 -1
保民聯 0
泛民 +1
本土 +2

民建聯出賣我地藍絲
之前有傳聞同前線暴徒有聯繫
建議藍絲轉投保民聯

我地應該開多幾個咩保民聯 民生聯 中華連 etc. 然後派人參選 一定𠝹到啲愛國廢老嘅票

寧投建設，不投建制

咪撚傻，依個咪又係民建聯

一問五大訴求已經暴露對市民嘅真偽。

個名好撚難聽

仆街啦屌

本土>>>>>>>>>>>>>泛民>>保皇>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>熱狗

加大文宣
用照妖鏡照曬班仆街出黎！

民建聯B隊可恥

想問下幾時開始投票？

第一次睇佢地開記招已經覺得奇撚怪，好好地黃點會起埋保經聯呢啲濕鳩名
十成九建制派換個名又出嚟選，奶共可恥！

屌曬佢哋老母啊

希望大家用手上既選票嚴懲佢地

唔會投！

我地點可以唔支持係美國既香港義士

哇屌，又保民聯連登好多打手

又話黃絲有腦過藍絲，仲會投佢?
留返俾藍絲班廢老啦

民建聯B隊，fced

票投保民聯，香港玩撚完

保皇黨收皮啦

好似會有好多蛇齋餅糉喎

改做止暴制亂大聯盟

食屎狗禮義廉
翻去大灣區啦

改嚟改去都係嗰堆名

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

垃圾禮義廉B隊

建制b隊

幫佢做文宣！數嗅佢！

可惡！

up

民建聯B隊想洗底

紋曬身知咩事

屌啦
好撚狗啊垃圾建制派

夠薑堂堂正正鬥選票

Cd-rom記得唔好投

Dllm

扮後生想食邊條水呀

唔投唔緊要

叫身邊既藍絲投佢地

建制派借屍還魂

叫晒屋企啲藍絲投佢地

你估你改少少就唔知你你民賤聯呀